[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3751）

Dllm

唔開

屌 唔開po

屌

-300k

Rm 22222

點解我無男朋友

奇蹟12角得唔得

1001呢屌

馬體對歐洲三流聯賽 高水上車之選

點解我無男朋友 我屌你老母

樓主屌得好

我11都唔想叫了

中撚左都唔知

古蛇買左布魯日？

艾薩德希拉爾刷多1角

入多球 屌

阿特jump

皇冇角

想買皇馬角細

亞冠NO GOAL頂撚住

本身想要，比手足撚我買垃圾蝗

亞入多球

8狗加持

場場都閪波屌你老母

就係睇見你話對家
但又話被撚

佢係反水？

NO GOAL亞冠

啊特對家

定d黎

10.5s咁都頂到

睇黎skip真馬係明智之舉 睇直播踢得廢到

皇馬3比1到我乜都得

賤種蝗出左咩問題
今年係廢撚到中下游

好采紅左牌唔係11.5S應該要輸

NO GOAL亞冠 頂啊

但聯賽不敗個下先好撚野

屌 亞冠俾多兩隻角啦

今日買2場角大都中戰神卡 黑到呢
我仲買左阿特 大波
祝各位手足好運

有無鍠link

蝗羊全格買波3

我都唔撚明點樣不敗

薩克達比粒

西甲垃圾

1:5未

屌那星，冇心機，瞓算

屌你老母12m都miss

世三自己打自己打隊同隊友脫節咁款

RM上次害我羊少2皮，發過誓5買。 我做咩又中伏

gel得啦掛

又offside
1:5未

333

阿特禁屌

12m都唔入 屌阿特

no goal gel~

中場老化 自己又出唔到星 靠高價買入又唔撚掂 冇牙朗=廢

5射0中

買對家

客盤gel 9.5s gel 多謝阿古路巴 繼續上先

有冇熱心人士話我知中唔中？

頂到

9c

Rm 4444

5.5/6@ 2.1 好彩頂到

5

要左夏世三反cup

阿特goal

仆街 1-0

阿特-1

亞特

Rm 666666

6

亞特正氣

蝗會Cup

牙朗=皇馬

阿特456

返聯賽先啦

米神 神救

馬仔3比1未?

阿特12m 入既話半大左啦 屌你老母垃圾

突然爆角

布魯日個龍係之前利果個?

係 米

NO GOAL 2.3

又係杜雲

蝗半大未

米洛尼特吖嘛

阿特2222

入撚左既話拎住20補飛都易啲
亞特入多兩球ok?

8狗又針

本身想買4.5s 見佢趺買唔到就連入2粒 1:4...即買5.5/6 幾驚班撚樣會入

咪撚笑人啦
就汁啦

幾c ft？

9

he guess 炸

皇馬有哈馬比feel

皇-5

而家買真馬反勝仲高水過盤

其實買左賤種馬既度定下場算啦

想問下明日奈去左邊

蝗肯入多球未

條能樣冇料扮四條又想刷存在感

其實反cap唔奇...但都係最多贏1粒

BALE傷左咩大腿都唔出

有無人派我

鍠追和未

鍠1-1ht 4-1ft完美

希望

鍠14.5s

鍠cup咁低水嘅

垃圾皇好廢...補條細 等0300算

rm似輸多球

布狗頂住半細

真馬主勝有1.84 送錢

All in 了2串1 3 點波
頭十抽二 $200

俾馬會?

我

留

lm

Me

真馬條防線俾兩下直線就穿既可以

布魯日啲進攻仲勁過真馬

1

皇馬冰c ok?

3串1豬佢 我仲要買得幾大下

睇到想買客ng..

聽朝出糧先有得賭
點部署？

半客太易

球球都柱邊你老味咩

認真一問 皇呢期咁廢有咩驅使你會買佢

阿特個場好快1-1

加埋k?

起碼中下龍... 岩岩真馬又唔中

馬體馬體 多d人上船

想跟

Lm

又miss 你真係好難捕捉

唔覺得廢成咁 打布炸喎....

呢期叫好左

布近況幾勁.. 8場6勝2和 入21 失3..

屌你 1001唔撚開Post

唉，要逼我allin

阿特唔入比人入啦
12m miss撚鳩我半大

我dllm

狗會係咁封 驚到咁

係咁Offside

0-2

皇勁到

我布20

輕鬆🤙🏻

0:2

0比2了

多謝指教

蝗

Dllm 唉

笑撚死真馬...

我布勁到

布魯日-1.5 gel水泥

笑死 廢馬
-5K

唉，以後信自己算

另類半大

布魯日+2 點輸

咪撚柒炸 屌

穿盤

摩迪搞撚笑

多謝曬布魯日

半大收個靚錢

仆晒街都入

蝗馬真係笑撚死人

有冇買到

布魯日手足水泥GEL +2

0 2

另一場1：1

M巴

布魯日作客屠殺垃圾馬

中

阿特11

布魯日都幾勁

起腳之前又係kick一kick
係咪暗號黎

下盤杯？

買左

皇馬客場比巴黎炒3:0 主場又想比人炒3:0？

兩場半大

又出仆街射球....

點解我咁on9唔信自己

蝗 抵撚死 上季害死咁多手足

唉屌 jump 垃圾鍠

夏薩特呢條廢柴連續300幾分鐘無入波,好彩布魯日D前鋒勁

仆街射球係咪分心戰術黎?

真係唔好信真馬 廢到嘔

1.5/2點輸

上兩場買佢都中喎

今季既 皇馬巴塞..可信程度同ac一撚樣..
比閪維好小小炸..

本身想買皇馬 好彩

仆街射球

遲下會唔會有人刻意用仆街射球

真馬77777

777

邊撚個話買蝗

屌 咁撚輕鬆 頭4場半大
On99 仲有人輸錢？

一早講咗要布魯日信左其他人要蝗

梅開二度

第一球又係

古圖唔知叫唔叫廢 搵球救到得唔得

踢布魯日都輸

88888

條友都唔知係唔係特登仆街

嚇撚到古圖

阿特

皇狗出局啦on9

8888

-4

波膽 星期二 3
皇家馬德里(主) 對 布魯日(客)
波膽
3:3@13.00
4:2@14.50
5:2@40.00
主 其他@15.50
和 其他@100.0

$ 20.00

等收錢..1000%信心

3射3中2入球

下場再黎啦 難啲反cup

皇馬輸到咁就咪刷啦仲要下下連c

到底反勝唔到會吸左幾多飛

皇真係當人on9嫁喎
後面成日無晒人

下年殘奧有佢份

上啊薩克達 唔係冇得打

一陣會變4射3入球

呀特半主未

布魯日踢反擊好勁 邊翼班黑人快到

夠疆1:4開多次阿積士劇本

雪糕筒特色黎

睇賤種鍠睇到好頭痛

布前面果幾個咁撚快，你叫拉膠點追

跑得好撚快

主要皇馬廢,無咗C朗咁耐以黎仲場場同人對攻

我見到布客勝重有1.67..好想all in .

我屌你老母唔識開po?

開和

成日都lead住羸
輸頭先on9貪心又想跟其他巴打羸部iphone重注連今日全部羸ge本推哂去1:4 5.5/6 b到,一場歡喜一場空
唉,去gym房跑下步發洩下算

成班老野跑唔郁

咁又唔好 呢D波 成日都最後打和

買小小和其他@100
唔係無可能

布8場失3..信得過防守
皇既進攻出界方面都好可信

開5比2都幾好分

下半場可能就守 守守下就變和波
老是常出現劇本

卻老又柱邊佢好多球了

皇主其他派iphone11

皇馬同巴塞都重建緊,贏倒純粹咬老底

自從曼城輸俾垃圾後
我覺得乜都有可能

k

布個防守勁到

皇真係重建緊咩

半場0-2 40倍

咪話唔點醒你地 一陣3點一定全部西波輸撚死人

祖記半一派錢？
到時應該出埋保方

0:2 8c ht

賓周馬

比甲個D垃圾隊進攻勁得去邊

半8仲開15.5開撚硬呀？

3:2ok?

半8 開15.5 搵你老母買咩

馬體今晚又大派

仲要單邊8C

靠自己羸唔到iphone
睇下痴巴打d運有無機會執
跑步返黎睇下有無機會見證奇蹟

開到咪好分

All in祖 -1有無得諗

你有睇利華上場R聯就唔會想買佢

可12.5少注大，呢埸估11角

呢句野姐係點 12.5大 但估11角

我了

鏝咁深

正係敢買墨城同皇馬半大,咩薩德見佢地同主客都各連開兩場半大,唔信邪買咗半細真係輸鳩咗

Who

屌薩完達罰球中柱

到底要追蝗大角定下埸第 蝗輸咁多一定擦到仆街

金絲雀？隊野都唔係好失禮姐

3連c 2連c 角細黨點頂

我信12-13角..

地盤佬

優越

金絲雀上英超都係靠主場拎分

完場應該5-2

上次對巴黎我都咁諗 輸到仆街

Ok 抽完 中sumxxxx tg搵我

又抽

都係 要熱大角算

話皇馬反勝D 究竟有無睇live

熱對拜會唔會無限c

熱和咗場一定搶分

睇返原來布魯日今季比甲場均入2.625失0.375,雖然聯賽性質較廢但呢個數據都幾勁下

健閪咩都唔覺自己有問題

未必 保守啲買好 兩隊都控得下

訓左無睇，皇馬大炒比利時三線球隊幾多球？

皇輸左場都係...反cup快買

40-0

布魯日繼續入波唔比皇馬刷c ok?

Vit

唉又針返部iphone 出去

最大原因一定係利記個龍米仔過左去

馬德里體育會[-0.5/-1] 派錢? 2倍

幾點 等陣先買到

下場中返2部返黎啦

無運姐

無人討論英冠9場不敗之師閪布朗今晚有2倍既+1買？好荀

上季拜仁半8全9斷我4串1

Ok

今場表演都唔撚駛咁滯
無腳中龍咁滯

派錢 唔好懶惰特

布啲防守又勁 真馬啲射門廢到

下體有冇同路

1.96 all in阿特主勝

好想allin布力般流浪狗

冇盤喎

榜首有受讓買，進取可博埋客勝

W

皇馬半場角盤似開到但+7.5 cls

因為[強隊]果邊落後緊2球

似輸多兩球

派鉱咁派

鍠反cup得4倍

買曼城我不如轟主其他算9數啦

重心 錫周三客盤 穩

亞特對家準備紅 3yc

布魯日NG都有4倍幾

曼城果場班球員啱啱踢完歐國外返黎,仲要作客

成日信錯下體會 skip算

3

今季歐聯惡賭到仆街

今天cs檢多少

Vp
Vit
Mibr
Vit重心

15.5b 2.05>1.93

信今場 強陣

阿特開上盤未dllm

上次作客點同,一定係巴黎主場主導,巴黎呢隊波一領先就好鐘意死控住個波,同拜仁一鳩樣

得幾k
Astralis map1豬好多

跟

阿特今場輸

有無15.5b同路

Shox去左vit完整左好多
Navi又係正

又買大隊c9好似又輸

點解咁講

皇cup@4.3

世三垃圾到比人炒未

買cup我不如買4.5大好過

阿特下半發力得嗎 歐聯第一場輸得咁肉酸唔好再俾人睇死

肥過mu時代盧卡古

今日ok wor
我今日
bo1 astralis-7.5 gel
Navi gel
Ence gel
Mouse jump
Bo3 astralis map1 jump
而加手持astralis map2 -2.5

皇馬換龍門

唔換比人456

仲有注野雞 unique map1 win 3.6

賤種皇咪再刷角

以前有C朗果陣就買得過,家下就真係算鳩數...不過夏薩特應該入倒1粒既,已經3場無入波無助攻,應該係時侯要交D貨出黎

換馬些路做乜9

皇馬專心入波咪刷角

熱刺入球大有冇機？或者半大

下次贏錢係我墳頭講啦屌

換走左條25仔

有,拜已經3場無半大,在情在理都要追

Dllm我唔記得左連登pw
個app死就88了，隨時消失
網頁版我login唔到

25圖88

落後緊換龍光頭佬好有想法

25圖垃圾

證明25圖真係廢

角球無19.5都唔會買細

識撚教波咩,純粹靠光環head住D球員

10c

咁多連c

真馬每次都2角2角黎

屌你咩連c

會唔會單邊19角

皇輸左一場 更加要搶分 依家呢

終於有機換

賤種重刷角抵你輸

刷角唔入波有西用咩

想屌熱刺盤

屌今日開撚咗咁多半大,搞到都唔知仲搏唔搏psg同拜半大好

拜呢排幾勁

阿特上未

皇馬冰角到完場please
12.5s

未撚反 cup 都唔買細啦

11

蝗輸半格都偷笑

屌你全部單邊角 賤種真係賤種

次次唔買半大就開哂大 一買就0:0

50分鐘單邊11c

12.5s應該難啲 依啲蝗仲落後緊

笑左

起碼15角
我13.5s都輸9硬

差D30摩迪ON99

差d 0 3 拉狗

試下單邊20角

All in晒跟地盤佬 15.5s 點部署

屌你比人炒算9數啦刷乜

真馬12

Cup

真馬準備cup

1-2

boommmm

12m好難入

炸

Offside

係咪真cup

4-2ft我信你

唔係同一人咩

bomb!

又Offside ?

阿特呢

阿特個角

做乜鳩入一粒都咁艱難

11.5cashhhhhhhh

E9z

冇炸

唉，休息算

嘩 有var都冇 offside

準備了 咁都計入

下??咁都唔Offside?

咁都唔炸?????

劇本

越撚哂喎好似

正常,通常都係一排無就會突然開返

就係var先計入

Var

咩料 越到咁wor 都入？ var？

感覺可以買和

今場最多2:2完

18.5s想入了

3:2未

亞特入未

屌 var有咩用

阿特入波未呀屌

角盤封完未？

阿特入多球

1.86 --> 1.57
買閪咩

d Var 都搞笑

係咪白痴架 刷刷刷

1.48
驚輸到

真馬廢到連入波都要後衛入

高美斯入未

下 果個前鋒黎

冇越呀 最上果個隻左腳包左越位

冇off呀 布老有條友隻腳同拉狗同位

世三做野未

25圖都唔炒
真係善堂黎

唔好意思我手足未飲咳水

光頭佬點解會叫賓周打邊，世三打中間，係唔係ON撚9

4:2我捐曬去星火

係都施丹先

牙朗係到慣左咁打

一鳩樣姐

阿特整多球

世三獨d啦 自己去啦
交波比班友都無用

真 兩個都廢

阿特快手啦

阿特可以完全冇角

17.5s

阿特做乜鳩仲唔入

Envy map3+4.5

其實皇馬可能想拎歐霸 橫掂未攞過

4連角後又停翻幾耐角呢

真馬封?

12m?

過多幾季先啦咁廢

真馬係咩玩法

真馬仲比人禁屌緊

阿特入波啦好嗎

蝗Cup

阿特無角無波入想點

阿特你學下隔離隊藍黑色入下波好冇

阿特4.5b有冇支持

唔通8狗勁中？

25圖點解比人換走左

唔換依加關左6.5乂了

唔換頭先畀布魯日入咗

英冠果兩場咁鬼咩? 兩隊近況咁好既都係開平手

皇馬搵夠老襯未

屌你亞特撚完未

阿特 求你入多球

唔換咪客NG派錢

增強防守力

角呢？？？？？

0龍 > 0.5龍

乜撚野布魯托呀

啱啱睇先知係拉莫斯入

換左幾勁果個9號仔入黎 希望快手入一粒

呀特試下刷角？

放心 同你個名一樣
會連c

真係好好笑去左蝗 變地底泥
係車做一哥咪幾好

入左一球要回氣

布魯日換件19歲幻幻出黎

做咩封？

轟兩件過到去變晒垃圾

假封

狗會痴撚左先 係咁封鍠

呀特刷未呀𨳒

車又賺一大筆

半2全2入球 半2全2角球

阿特會入

比人禁屌緊

外圍都有封

足球 / 讓球
皇家馬德里 + 阿特蘭大
-0.75[2-3]@1.75
快

開始覺得有半大已經好撚好彩

阿特-3c

-2

阿特3c

停左45分鐘角

阿特2-1未

阿特4.5想入

15.5大係咪派錢

重馬個數據屈到

刷多2c比我瞓 求下你

Dllm 阿特之前12m又唔撚入

停角可以停幾耐

-5

完場

呀特唔係同我撚狗嘛?

可以收一收皮先 -5

停到咁 點撚買呀

阿特要多2c

買s

沖呀

阿特5:1 10 3 100

5:1

要拜仁盤定大波好

阿特整多兩隻角

Cls

ok

阿特贏沒 派100

買左17.5s🥳

蝗一係追和 一係16c 一係死全家自己揀

Hi

蝗Cup未

頂撚住11.5s爆撚左

第三

同路 1.89個陣買

阿特刷多兩隻啦𨳒

繼續等落去🥳

入波未呢亞特

亞特唔入 ifc見

世三完全唔走位

我都差唔多

淨係入到1.79

阿特阿特生性啦，入球

80分鐘開始訓地

阿特輸埋佢

鍠依家幾多分鐘 想追12 22

1.92買到

阿特4444

3:1要出現了

阿特我真你𨳒爆你老母爛臭閪𨳒你成班斷腳死啦柒頭

55555

想問下大家數角用咩apps

屌.半2全2?
On9

4.5b收錢

81分鐘 2:2 ft

8.5點叫

入波啦
刷你老母咩阿特

0-4 GOAL

阿特對家仲射得多

布魯托加油

突然連兩角入唔到4.5高水

普雷斯頓？

阿特21未呀

亞特球12m邊條撚屌射

6.5 寶尾上船

阿特3連c ok?

賤種蝗

真馬刷角入波未

喂 蝗想點呀 斷腳死啦仆街

和都和唔到

布魯日rc

12m唔撚入又係到妹 下場仲要踢mc 等出局啦仆街阿特

比粒12碼啦喂

亞特唔撚入 球細

實馬反cup有冇機

布紅

和就得

戰神卡

2-2

2：2

布 大概補幾

Goal 2:2

22

Cup撚埋佢

阿特入未屌

嘩 紅埋 皇馬反杯硬

皇家馬德里 + 阿特蘭大
-0.75[2-3]@1.75
易撚到

開4:2呀屌你老母

4:2完？！？！

卡斯米路勁撚到

阿特1:1 完場 gg

5-6

礦工入波未

一係爆16角 一係開上盤 一係空難自己揀

實有多球嘅

2:1 ok?

馬會又派錢侯城[0] 米杜士堡[0]

你咁肯定

中撚曬伏..

候？

16角似

刷多3角先啦

似14完

阿特差一粒

阿特猛虎射球ok?

15ok?

布魯 廢

空難啦

15有無機

14角係100%嘅波

阿特 入未

14

13.5大收錢

蝗ng要了

真馬屌到傻

屌你礦工 米撚阻人搵飯食

M子邊場有信心d 想玩一場算

4:2 每人派1000

真馬比多角入埋佢

阿特比一球啦

準備16c

Gg 14角了

曼城半大點睇？

刺係熱刺？

起碼補5-6分鐘

倒刺

蝗ng上呀
入一球

阿特補幾耐

衝刺

高美斯差d

阿特24

7c 有膽就開9

+4咁少

阿特又最尾爆角

7cc gooooal

真馬比多角入多球

皇馬補幾

完了吧

屌你老母半2全2斷一
痴撚線

跟唔切M巴米堡

有冇人知

屌你礦工換人拖時間

真馬角同入波呢

2 2買唔切 屌

4

全下盤屌

蝗唔係唔想贏呀
上啦
入一球呀

阿特仲有幾耐

妹咁耐補4？ 又訓地又盛

兩場對

1分鐘 應該完了

和波中

1-2 on9

1:2阿特

阿特輸埋

礦工goal

阿特全大！

12輸撚埋

抵死

都話仲有球

嘩!!!!
大球絕殺goallllll

絕殺

真馬15c

抵撚死 垃圾阿特

14角又中

入埋佢

下盤又贏 爽

礦工goallll

正氣礦工!!!

係到踢到贏緊456球咁

15c絕殺c

下盤夜

球證絕殺角

蝗ng 針

真馬11.5b x阿特大球cashed

咁冷靜扭過晒先起腳

爽爽爽 做得好 絕殺礦工啦 屌你老母

踢到補突爆角細

意甲全世界最廢

皇馬和到
面子波

一分都無得你拎 垃圾阿特6767

半場神級中位角

真係好撚勁薩克達gel

球證呢下絕殺角靚

補突入波

都話阿特輸

曼城半大定角大

一隊輸曼城都係3粒
一隊輸唔知乜乜乜4粒

岩岩皇馬0:2 個時買和 2:2波膽幾倍

屌咩

半大1000000000000%

屌你老母球證完場唔吹比個絕殺角 仆街死

落後都唔肯爆角 皇馬果種賤

咁撚樣爆14.5s on9 贏三注變贏一注

有3款點買法

屌95仲比開, ON9

俾料psg專心歐聯

好撚慘 過哂補時仲俾佢開埋個角

會唔會酌情

西布朗

想跳樓

輸返哂

馬會開善堂呀

唔會
因為唔係擺角球就吹

曼城出雙c wa?

暫時連中四注

會

邊場先

真 60分鐘已經12角 諗住收皮
屌 又捱到94分鐘喎
你老尾唔撚吹

真係好撚嬲, 個球証根本想比賤種皇CUP
站起客隊立場根本唔應該比依個角球

有冇人要熱刺

來回地獄又折返

無人跟？

大船

熱刺 馬體
有冇同路？

咁我寧願你早啲爆

15.5s 中唔中..買左14k

皇呢場根本唔應該補咁小又訓地又食牌係咁拖

屌你老母 補4 95分鐘爆撚左

咁佢一開始就補多啲啦 又要俾希望人

熱刺角大有無同路？

咁撚廢比多90都cup唔到

英超兩隊半大

屌咩 all in跟左地盤佬 jump

個補時數字根本FAKE 9人
德甲果D又係, 明明補3分鐘, 1分鐘就吹完場

喺va打牌仲贏唔夠咩

熱角大?

我唔打錢

勿起底plz

比星知道笑9你

熱半大希望得

不會放心

3點全部買名牌上盤dllm

歐聯西甲平時都吹得準
係英超德甲on9姐

我唔賭通常gel 貼一貼先 拜 馬 沙雷 跟贏左有心可以派多

熱撚到

熱刺生性啦 將頭先薩克達贏個D推左落你到

熱刺11.5b係100%

地盤佬>星之力

熱刺0:0波膽有冇人入手

曼 主其他

鏝半大 上

點解熱係受讓

熱10.5b gogo

eriksen首名

c朗入未

重心 拜10.5s

後備 要買買dele

屌唔通拜受咩。。

半大24

點解電話重未震

拜仁都唔見得係勁 仲要作客
win緊咩

角大24

鏝半大

英冠啲波好齊心

要咗 加拉塔 蛆 下體

下體入未

中左叫我起身派

下體

我了龜頭蛇

有水？
坐ing 飛機

曼半大未

熱1c

走啦 呢d個個訓晒

son 廢能到

估唔到拜仁冇人買

2019買熱

睇黎頭先阿特係大船gel左咁耐都冇手足和應下

OK

兒子呢下仆得咁靚

個個都叫阿特

玩完兩場歐聯唔見晒d人

唔要角呀下體 快啲入波

鏝試下開半大

針哂

英冠真係做波半和

唔怪得今日吹晒風話會開細

熱刺條友紅得啦

Son浪費晒幾下機會

有冇水

Leeds 半場入唔入到一球

熱第一球

拜

son goal

鏝識goal未

有冇咁撚勁

兒子勁到

熱狗MMA 成功

1-0

講完秒入

我刺

Son

有咩風

拜學人作客讓

養肥晒買墨城上盤班人再晒

加拉塔沙雷fg

熱刺繼續上

熱第二球

下次真係再迫自己唔好入錢好過

今日兩場冇錢買心寧投注兩場都閪晒

皇馬加拜仁

布力般入未

1:1

拜goal

秒針

熱1:1

痴線

呢場好撚癲

拜goal
熱頂撚住

甘美治靚到

秒中秒針 來回地獄又折返人間

咁撚快半大

半大cashed

好睇
節奏快係咁攻係咁搶

射得靚

嘩 世界波

牙朗goal

禁區外網仔

dllm

蛆 goallllll
西瓜靚

半大輕鬆到

屌無睇陣買撚錯巴黎半大
本身巴黎同熱簡

兩球都好靚

on flight
buy jor network

rich

2c

艾拉巴救空門

鏝我要半大呀

下體已收皮

熱拜場波好好睇

=.=走啦外國撚 去返外國連登啦

阿朗咁樣嘥球靚直線

曼城半大88

24

jumped

熱刷c

買半大好過買角大叫餐死

馬體入未呀 屌你

做乜咁多人係咁仆街

鏝半大沖呀

5c

原來出左摸奶達個仆街仔
針

熱拜刷到

曼入波未啊

熱拜果場8射全中龍

所以爆角

坐飛機都要賭
dllm

666

鏝入半大未？？

鏝又撚半大狗

又紐亞都擋得靚嘅

鏝半大呀

你買左咩

快d刷多幾球

熱狗無限角

個數據好治癒

原來曼半大係大船

刷到傻

深盤係咁㗎啦

2x1?

14.5派錢

鏝城唔入不如失

熱拜幾好睇

夠膽就刷到出20.5
我即刻掃晒角細佢

失第一粒就好快半大

差5c

喂鏝食屎啦斷腳未呀

停一停比位人入先啦屌

要不是neuer 真係456

米杜1分鐘半大..

希望鏝城學下佢

鏝3.5s gel

喂我要半大呀鏝

仆佢個街，人衰行路都打倒退
贏足成日最後all in想贏部iPhone 又打回原型
嬲嬲地去跑步機跑步，都可以跑損隻腳甩皮，痛到最後差少少都跑唔落去
個天係咪咁撚樣對我

鏝迫害半大手足呀屌

繼續刷角啦

走甩左兒子幾多次

馬體會又半和客

改改個user name可能會好啲

鏝下盤gel

小注入左15.5s
有冇同路一齊頂

熱10.5s 10 1 100 fast

不了

123

鏝入未

下次試下想贏部碌十 可能會好d

鏝半大撚狗咁撚

鏝10分鐘兩粒可以嗎

呢樣真

熱刺入未

屌下盤日 你玩撚埋去啦 下盤左兩日啦

成篤屎 試下入半黎睇下

熄機算 曼城半大24

歐冠得2場有波入

鏝半主都會死埋

訓了 取消關注

888

奧林1-0

咁咪買下盤 無衝突㗎

曼全大都應該冇

聽日繼續開下盤ok? 我all in

8c -3

拜開始入局

下半實秒糕撚半主

賭博勿all in

9c -2

利雲goal

痴線 勁撚到

利雲好勁

Tot jump

熱刺 1-2 拜仁慕尼黑

利雲勁到 真射手

拜唔靚唔撚入架喎真係

拜goal
熱屌你咩

利雲勁到癲

差3角 醒醒定定

屌你老母熱刺

利雲咁老都有貨

祖記唔撚識刷

洛里斯廢到

不嬲都有貨又型

Kane學野啦

我轉頭入多2球

啱啱個球阿傾應該難D玩到出黎

可唔可以射洛里斯等佢比角

終於有場上盤睇下

巴黎有冇可能半7全9

照計熱刺落後無限角

嚇死我，有冇買

咁祖記有無可能半2全13

w 3/4 -1.5 1/4
zywoo

熱刺 14.5b派錢？

我扑哂map1 win
半場再追下半場win

sure

去到13-8 果時我仲想搵你出黎gel兩野個頭
睇多陣唔撚對路

tot tie or win
14.5b
2個100